【認真討論】近期商廈買唔買得過?

雖然而家疫情又黎料
但係發展商好似已經又推緊新盤
又有勁多商廈
有冇人有睇開近期啲商廈盤，感覺扺唔抵玩？

買黎住？

富貴險中求。

自用定炒定咩先
唔同用途有唔同喎

商廈不了，需求越黎越低，鋪就可以諗下

中英聯合聲明只係廢紙

你張樓契算得係d乜

係咪掉轉左呀

無，你諗下本身地段貴既鋪位係賣緊咩同埋銷售對像係咩人，網購真係取代到咩，疫情過後就會慢慢好返

相反，跨企已經排緊隊走，而且好多公司都plan緊放棄實體office，依家d寫字樓勁難租出去

有諗過，但好似唔係咁易

問問大家意見

建議巴打們大量掃入
下個月即升3成

我最近都有研究緊幾個新盤，分別係豐展既觀塘駿業街46,新世界個888同埋星星嘅The Cloud

交通
The Cloud=888 >>>> 駿業街46
觀塘交通係雞係公廁
除非你本身住觀塘

配套
The Cloud >>>>>>>>>駿業街46 >>>>>>>>>>>>888
大角咀可以話係贏十幾條街，果頭間間都好食，又開得夜 要OT都叫有餐晏仔食下
觀塘都雖多野食，不過就逼到仆街，正正路路
荔枝角就不嬲美食沙漠，連老麥都係幾年前先開，可以話屎都冇得食，想揀888記得自己帶乾糧唔該

位置
大家都係九龍，冇咩特別打和啦Superrrr

價錢
The Cloud > 駿業街46 >>>>>>> 888
呎價來講 The Cloud 同駿業街46 都係 around 9000 至 10000 左右，不過The Cloud lump sum細 想入場係易少少所以略勝， 888就痴屌線，14000 呎，貴過唐樓

可塑性
The Cloud ≥ 駿業街46 = 888
老實講分別唔算好大，不過The Cloud 有個位幾加分就係樓底好鬼高，可以整閣樓儲下物果啲，冇呢個需要嘅可以唔洗理

車位
888 > The Cloud >>> 駿業街46
888 有得買埋車位，其餘兩個好似無，泊觀塘直頭想死

廁所
The Cloud >>>>>>>>>>>駿業街46 = 888
呢個The Cloud真心屌打，有冇見過商廈每層整個浴室比你？！！完全fit晒coffee黎gathering，可能佢都買左The Cloud，想撞下佢既可以考慮下

駿業街46, The Cloud
呢兩件都係工廈 wor,
888先係真商廈

如果博商廈反彈唔係買商廈reit 好D咩

新世界個盤貴到傻，唔扺玩

The Cloud 有車位架
不過量唔多 搶唔搶倒就你既事

★大摩上調香港地產及收租至「吸引」 首選 零售物業、次選住宅，最後寫字樓。

越大公司越開始在家公作，因為有資源setup 在家工作條作。

即係點
好似幾個都唔錯

用途上會唔會分別好大

我有買 reits 啊
都想買磚頭咋

工廈你偷雞做office , 無人舉報你咪繼續用

但一定做唔到Service Trade或者要拎牌既野，包括補習社，Clinic, 金融公司office， NGO, 等等，少好多租客簡

都要 keep 個office 呀

你叫連登仔諗下舖仲要係好地段嘅